英國首相約翰遜：考慮禁止境內進行體育賽事

佢好似曾經話過利迷係怨婦

反利第一人

支持
唔好考慮
即刻做
冠軍從缺一屆最公道

利申忠實利迷
唔想職球員冒險

講事實